租管推出之後樓價會唔會大跌？

租金會跌, 收入會升

會

加水電
連登仔有講

可以買樓了

只有停止印銀紙
停支那人來港
港樓先會跌

係呀係呀跌到zero

其實真係諗唔到樓價點先會跌
一直都唔夠屋住，單人排公屋十年都未上到
居屋又抽唔到
買私樓又貴
10年後買既二手樓就係依十年食正樓價急升既樓，樓齡到時全部十幾廿年
賣家一定想賣得貴過佢入手價錢，但佢買個陣已經係咁貴，佢只會再賣貴多啲
除左個個肯帳面上蝕讓，如果唔係我都諗唔到點先會跌

租務管制 合法釐定租金範圍上限
每年仲會設定個幅度俾業主交租
即係話政策上推動啲樓升
連登仔話減租只係佢哋個腦太蠢，租金可以唔包管理費架